[終極臭手]買左部最新notebook唔夠兩個禮拜就壞壞地

上兩個禮拜買左部acer最新出既AN515-52-72FH 貪佢快 畫面靚 顯卡勁
點知用左兩個禮拜唔夠 有晚熄左機 第日開既時候 得keyboard制啲燈著左 但個mon就完全黑哂

試過重開部機好多次 都冇用
唯一辦法係開住部notebook成晚 等佢啲電冇哂 再插住電線開機 先有翻畫面

有冇it達人知咩事

慘

Acer

acer野

2018都仲有傻仔中acer伏

acer都夠膽買

acer

你做邊頭呀，近近嘅話幫你睇下

有fd買左都無事點解中伏嗰個會係我

顯卡

有心如果用多排都係咁就拎去維修

立即換啦仲等

水貨？

ACER都買
ACER D料真係狗也不屌
有保都重好D,無保就等食屎

PC最垃圾係佢

二手佬唔收

仲以為係asus

唔關事
acer 本身係咁

行內

Acer
Asus
Samsung

呢三個brand 用不得

DHL 就撞手神

Fujitsu MIJ 鋼水好但貴

DHL服務好好呀 好過順豐垃圾狗

Dell
HP
Lenovo